環保撚你地咪撚去日本 驚你地心臟病發

你地咪撚去日本玩呀 人地求其買一樣野都會比個膠袋你架

但知唔知點解人地仲可以咁低污染呀？就係因為人地分類做得好 個基制完善呀 咪係度麻鷹唔管 管雞仔啦 你咁支持環保 不如屌7政府啦 仲係度本末倒置

我第一次去日本都比膠袋數量嚇親
買條糖都會比個膠袋你

飛一次日本嘅碳排放都嚇死佢哋啦

坐一次飛機就已經唔環保
人生存就係唔環保